男朋友溝best friend 你問我答

如題
男朋友偷食 比我斷正仲要鬧翻我轉頭
日日鬧完我 發完我脾氣 就同人地講我燥佢底
有次搵佢見到佢講電話 都喺同條女傾
比我發現咗幾次都唔認 仲日日喺我啲friend面前公審我
佢仲要上埋人地屋企 好彩我發現得早即刻除帽
我識咗好多年嘅best friend成日話其他女喺第三者
原來佢自己先喺
夠竟做錯事大大方方去承認有幾難？
利申：手已分
玩咗連登咁耐都喺第一次出post

wow

有冇你同你best fd對比圖

你expect d 人問你乜野？圖又冇

我聽見雨滴落左青青草地~~~

仲定重？

呢啲best friend真係恐怖

圖？
Po個八婆出黎是常識吧

你問我答 人都唔撚見

比我就唔忍，post上嚟比大家睇清楚呢個人

公開個賤男同best frd啦
一拍兩散！

岩呀 比人望下！唔好比佢地出黎再害人

奸情對話圖係佢電話度

公審需要更多黑材料

po條八婆岀嚟啦
最憎依啲所謂既best friend
好耐之前曾經既姐妹背住我上左我嗰陣時既男朋友屋企
一年後先坦白同我講返 仲話友情大過天 問我會唔會原諒佢

絕對原諒唔到 想做翻朋友都無機會

呢個世界仆街特別多

絲打加油，呢啲正人渣

男人仆街女人先喜歡
好人只會收卡

多謝啊 希望可以快啲過呢段時間

有朋友都經歷過咁樣嘅事
不過之後個男朋友好好

即係下一任